====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Jean‑Louis Subileau  : La définition de « l ' intérêt métropolitain » par la Métropole du Grand Paris sera essentielle , de même que le choix des projets d ' intérêt métropolitain , peu nombreux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

